沾屎decision 3.0討論區

吾皇要不是今年冇隊友會輸？
下年去邊隊先可以滿足到沾迷？

去湧

箭

讓個fmvp比curry組復仇者聯盟

76ers + James >>>>> GSW

唔好去湖人就得

Kd 2.0

去湖幫我BALL搶板

緊係留喺東岸 今年湧唯一一個series 4-0

去湧同259爭mvp

火賤仲難打

🤤

應該係ball幫吾皇執

去湖人啦
睇班反占高比狗心戰過癮

唔去 NETS 正契弟

太陽有狀元簽
又想抱團

既然佢做初一
我做十五囉
佢抱團 我又抱
箭啦
人地起碼打到搶7
你就俾人橫掃

Nets咪又係抱團
有dlo ok4

咁 MAGIC 啦
唔去 MAGIC = 仆街仔

喺箭又6/7人輪換 登登做埋三弟都似

去重振一線鷹啦屌 再次上返東一

都 OK
但係唔可以吸引其他球星一齊加盟
即使有CAP都要用原有陣容
否則都係抱團

邊個做初一先

唔好再搵FOJ 同MJ比

根本我皇 = 廢版magic johnson

最後幾年黎我湖. 等愛G佬教下你打波啦

：緊係08綠軍啦 組團始祖

唔係無機
lbj Kd 一齊去湖